麻煩香港人唔好侮辱革命兩個字

去機場去一日 罷工罷一日
就同人講想爭取呢樣個樣

機場唔夠人呀屌哂你地老母